我覺得亂講分手仲HURT過你真心講分手

雖然呢刻我地係一齊返
你亦都應承左話以後唔會咁對我
但我個心理壓力仲係好大
唔知你會幾時又突然講分手
有時真係寧願當初分左佢一了百了
而家無論講咩同做咩都特別小心翼翼
反而無左以前嗰份親密感 唉

奉勸各位真係唔好亂講分手
無論任何原因都好
衝動又好 你想試探下佢又好
唔該唔該真係散先講出口
你唔會知道條刺有幾大 有幾深
本來已經準備要同居
而家都唔敢咁快住埋一齊

我明
已經嘈到每日凝住佢無啦啦就會嘈分手

我而家係連講句野都要諗過度過
好驚唔知會唔會又得罪佢

自己發完脾氣講完又死狗咁都唔知係咪on9

佢講完之後無搵返我 係我搵返佢
所以更加令我覺得好似自己一廂情願咁

真心講分手=起碼在乎過
亂講分手根本就冇緊張過你一齊番做乜

佢話自己講嗰刻係真心覺得要分手
但同時又係衝動左 我都唔知
反正而家已成定局 要靠自己消化

分手lor

出POST提醒下大家唔好亂講分手呀
呢樣野係好多人身上都會發生

唔中意佢亂講分手咪同佢分手lor

如果你有問題好心你就改，如果佢有問題好心就快D分手，佢求都唔好心軟，無謂再拖。

大家傾左 約法三章
邊個再講分手就一定係分
唔會理係咪衝動定咩
只係而家我個心定唔到
返唔去以前未講分手嗰陣咁安定

問題大家都有 都承諾左會改
重點係破壞左大家一齊行到尾呢個目標
要行返正軌唔知需要幾耐時間
主要其實係我唔敢再信人

你無改錯名

我記得你

你真係中意食屎

食埋今次啦 唉

跟我，有二手飯食

過左咁耐都仲食緊二手飯

已經維持咗好耐了
雖然未去到驚得罪咁嚴重
只係驚佢又心情唔好 然後開始亂諗野 就黎料

我以家連比佢放飛機都唔敢發脾氣
我真係日日都問自己係米有啲咩做得唔好
問自己係米好差 點解佢個次要咁講野
佢雖然講左sorry 但由個日開始我乜脾氣都唔敢再發

我都係咁樣。。。
個次鬧佢搵ex 最後係我同佢say sorry

加油丫樓主 我以為自己開post tim ah...
原來有同路人

其實佢都有佢驚既地方
因為我對於佢講EX既野好抗拒
係完全唔想聽嗰種 佢都會驚唔小心提起左會令我發癲
但至少佢知道自己有咩係唔做得 只要唔提就無事
但我就好似有個計時炸彈咁 因為佢話係我性格問題
江山易改 本性難移呀嘛